點解港女咁岩著後邊拉鏈裙

方便人拉？

前面拉好撚柒

好似男人

腳短

想撕開條裙

方便比我拉

條裙勁溫柔

按錯負皮
張gif好正